幾多人會欣然接受返唔到工要扣自己假？

我果邊深藍老細話番唔到要扣假
但我果邊一架車都冇

我都好想番工呀大佬

但身邊極多人接受比佢扣自己假
係我有問題定點？

你覺得個一日半日假值唔值得開post出嚟問
好啦, 連登仔叫你咁嘅柒工咪柒做啦, 開聲屌柒你老闆啦
你又敢唔敢?
結論就係你想上嚟取暖
咁撚濕碎就咪撚開post

有工會就入工會 冇就搵同行一齊開